有啲說話想同頭先六點鬆啲係樂富跳閘嘅妹妹同其他跳閘嘅學生手足講

唔撚好驚，唔好怯

你話佢影咗你個樣，之後去搵popo

冇錯，條呀毛的確去咗搵Popo

但係你同我都傾咗兩分鐘有多，

都冇popo出黎捉你！

各位請留意以下幾點保平安：

1. 跳閘非刑事
唔撚洗驚，除非佢捉住你交比黨鐵職員

2. 根本每次跳閘都冇證據影到你跳閘
係呀，你估個撚個都roll住機等捉跳閘咩？
所有野都係佢講咋
一係啲藍屍坐定定set cam影閘先有可能
唔係就只有路過多事藍屍

3. 如冇人幫要帶佢遊花園
你追到佢出黎，咪就比我見到囉
如果本身地點冇同路一幫，
一定要轉場，叫到有同路人幫手

4. 適當時運用「被偷怕、被非禮」
如你感到無助，呢啲說話可引起群眾關注
如未確認同路人，唔好講跳閘住
呢兩句對中立、淺黃更有效
有咩事反屈佢犯罪，人多起上黎佢就知驚

5. 影大頭怕乜撚
由佢影，咪由佢作囉
反正金魚記憶&fake news,
佢夠膽放上網，我都話大把人幫你搞返佢轉頭
而家我就幫你派定心丸

另外，其他學生、膽細嘅跳閘者，記住以上幾點，比人捉到走唔甩先好用，最佳做法係跳&run，你要知道好多同路人撐你！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

藍咩屍？係屎蟲！記住啦！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

推到你見到

再有人影你唔洗追佢

你最緊要係保護自己著草先

係狗鐵站未經許可拍攝都係違反狗鐵附例

唔洗驚！加油 抗爭到底

跳閘嘅手足真係唔洗驚
比藍絲捉到一係跑走一係唔好理佢
你同佢係到爭論無撚用架
佢大你話擺上網就大返佢叫好邊都要擺呀
最好擺埋上人民日報同新華網呀傻鳩
只要唔好驚唔好怕一定會有好多同路人幫手
利申比職員捉過跳入閘即時跳返出閘係第二個位再跳過佢九成都唔會追出黎

走 同d藍絲廢老吵無結果

條八婆走去狗車都冇事

係咪比咗信心所有手足

要500上黎講聲

啱呀，我同個呀叔都講驚咩

有咩事咪比五百，我地幫你比

之後叫佢 冇事就好返屋企 佢都未驚完急急腳走

冇同佢講哂一樓嘅野

入閘買最平單程飛，出跟人出或 跳走
入 閘 後捉到你機會大
跑走 頭也不回